====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour les zones « urbaines » , la mixité fonctionnelle (avec le logement en fer de lance) et la compacité sont les deux orientations centrales .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

